我會員#172616在此宣佈，若然Irene哩個老女人嫁唔出，我會無條件埋佢單

去隊尾拎籌啦傻鳩

我埋你單先

就憑你班愚樂台傻鳩就想同我鬥

我再埋返你單

不了

gay

躝啦傻鳩

摟屌裙+大長腳
好想射精落佢對腳到

55

你老婆好正...

多謝

床上功係幾好
諗起都翻尋味

你好能好打？想畀我打到哭？

講事實

收啦7頭 幾時到你啊

我係佢正室-.-

我一陣就打能到你仆街

着到咁，大把巴打排緊隊

唔使一陣, 我依家打揼柒你

我又諗起你老婆啦